其實好想自殺

幾時先夠膽死呀

有排都未

NEVER

唔好啊

係人都想架啦

唉
好累

工作？學業？感情？

學業⋯
唉 覺得自己好撚鳩
讀書都搞撚到想死

頭先仲諗緊幾時死 喺邊死

我都想 但唔係壓力太大 而係搵唔到生存意義...

我都想，生存太難啦

生活太難。但想死又唔夠膽，好廢

有咩不如一齊傾下？

+1

邊日唔想嫁。。。

讀吾到咪hea讀囉
死左好多人會傷心💔
生命好短暫，應該要開心啲過🙏🏻 加油💪🏻

不至於呀，巴打